公務員衰仔紙，簽咗=共享中國人榮耀

仲有冇得移民？

衰仔紙
今日公務員，遲d會唔會拎身份證都要

遲啲出糧都要

終身做中國人

衰仔紙呢個詞正到

寫唔寫，去遊行比狗拉咗未入罪咪一樣炒

呢張野有法律效力？有冇期限
好撚on9真係

公務員

aka投共狀

唔簽=即炒

負責

公務員
啪啪啪

就字面睇好似無乜問題，求屌

無得移民了

唔同公務員鬥黃
藍果邊迫你認藍
睇下可以點玩先

公墓猿含淚簽
返工最緊要

最簡單嚟講
你出去遊行 影到你
佢可以話你唔效忠 你違反誓言 即炒

不過 港豬 藍絲 就無咩問題

一張爛紙

名都係自己寫

咁實冇問題既，簽咩都係咁玩架啦，公務員為左錢只會服從
佢想搞工會個班，btw效忠基本法＝效忠國安法

做殮房都要簽？

字面梗係無問題
不過你簽名宣誓效忠中共等同中共党員
例如台灣就唔俾党員入境
美國已經講唔比拎綠卡
五眼跟機就等於共享大灣區榮耀
明未

睇係外判定係政府公墓員

就係咁先可以無限放大

咩叫負責任

大家都係照簽架啦
唔通contract叫你努力工作就無人偷懶咩

做得公務員就唔嚮往去外國移民

如果N仔冇呢d野

調返轉嚟諗，點解佢要你簽呢份嘢呢？
以前公務員簽約時，佢唔需要效忠中國政府。只要做到政治中立。

依家佢就係要你支持中國政府，逆我者忙

簽左就連屋企人都無得移民，唔簽就無左分工同即刻拉去終身監禁

其實佢搵多個藉口控制你
簽左呢張野，你fb講少少野都即炒
香港人最驚冇工開

【無知一問】
醫管局屬唔屬於「公墓園」?

補充
美國既話係連你既仔女都無得留學同拎綠卡
有留意時事就知呢個只係上個禮拜既事黎

暫時未，但遲下會唔會搞真係唔知
公職人員

政府角度
政治中立=效忠中國

共產黨員遮
呢一刻

係
目前公務員仲未包埋

邊度有寫中國政府

呢張野最重要作用就係白色恐怖，消滅所有反對聲音
遲下一把人篤灰

效忠基本法冇問題 但句句加個中華人民共和國落去真係好撚7

唔會簽 做公務員服務市民
唔係為政府服務

咁攪法

遲啲可能去唔到5眼＋1地區

基本法都好有問題
包埋國安法

收埋唔好俾人知

辭職咪得

前線公務員好黃

愛國遊行咪夠哂效忠

簽衰仔紙即係
公務員 = 中共黨員？
效忠基本法定效忠共產黨？
老闆錯都要跟？ 老闆叫你死係咪去死？

區議員同立法會議員咪又簽左
咪又係咁做

其實外國公務員咪又要求效忠國家，外國公務員又唔見移唔到民？

連登公墓完話簽呢啲係形式主義

佢哋都係黨員

政治「中」立

簽咪簽

黃公務員慢慢爬上去高位做李登輝/戈爾巴喬夫 帶領大家走向民主

不過未走到上去就已經比共產黨label做「走港獨主義既當權派」批鬥死

區議員唔洗，如果唔係晨早有藉口dq曬

支共黨員夠移到民拎到外國國藉 咁簽幾千張都得啦

但係第三者淨係會睇你張衰仔紙
完

潛移默化

無論有無依張野 公務員都係唔會敢做啲咩

以言入罪，文字獄，共享中國榮耀時候到了

未上到位就俾連登仔批鬥到死就有

根據《區議會條例》第34（1）（b）條，區議會選舉的參選人須按照法定的提名程序在提名表格內簽署聲明，示明會擁護《基本法》和保證效忠香港特別行政區，否則參選人不得獲有效提名為候選人。

GOOGLE見咁樣樣WO

簽完名繼續抗爭

簽嗰班第時一定後悔

簽完就移唔到民咩？再講 成班公務員仆去簽啦

唔係既，之前有人搞起工會
d人都夠膽參與，而家出席都死

公務員前線好黃

簽左=效忠中国共產黨
成世無得移民了 留返喺大灣區食屎

唔撈咪得囉，去黃店打工

唔明點解有關呢啲post嘅回應都係會冷嘲熱諷公務員

鍵盤勇武啫 唔怕啦

仲公咩務員
係幹部

又移唔到民睇過邊個國家有講過 有事就公務員手足 冇事就叫人咪撚做啦 成班一係想睇人仆街 一係就酸人哋

連登班公務員點會放棄自己高薪厚職

衝就手足衝

大灣區

公務員要取消外國國藉了

簽咗都可以係黃
唔好再分化公務員手足了

點解仲未洗加入共產黨

天真 打鳩香港人果班高層狗都走左好多

宜家至少去唔到美國

參選區議員都要簽，咁又點

遲啲改做效忠習總

白警

衰仔紙

即炒

升哂職，上到四五萬以上果班一定唔會走

岩岩入職果班都仲有可能
講真，依家咁難搵工，仲要唔止係五斗米
當CA/ACO都贏私人工，好難想像高級果班咩人會走

每個出糧嗰日開工前集體對住嗰習總相再宣誓

美國先話郁埋住緊個啲同以前做過個啲中共党員
你係咪天真到認為真係過左海就神仙

不包括附件三

班公墓完咪繼續幻想其他國家會收佢地囉
美國已經愈多愈緊 希望遲啲其他國家都係
仲有同樣收移民 點解要收一個宣誓效忠中國既人
風險又大咗

包曬以後所有新增附件

投共狀

仲信法律？ 公務員只會「含淚」簽

做得公務員仲妄想移民？
仲想食兩家茶禮
返中國啦

點解要幻想個個都想移民
又話好撚鐘意香港
迫不得已要走就無辦法啫

將來成為清算證據，制裁及禁止簽咗紙的公務員及家屬的移民

洗鬼驚咩
大把政府高層都有啦
之前G PHONE要求公布選舉主任有冇外國護照
有係咪姐係冇效忠到
政府班人驚到係咁迴避

以前入入職果D洗唔洗簽？

簽咗紙當共產黨員啦

你哋覺得遲下唔會燒到市民身上咩

玩ps5 都要啦

臭你又奶？

簽啦咁高人工使乜走姐

咩叫擁護？
同遵守法律有咩分別？

公務員都有黃 就算簽左都係手足

公務員而家都冇得移啦， 除左BNO.

結婚都話一生一世
但又咁多人信

依張紙 簽完幾多個會突然效忠左 心照啦

拒簽公務員衰仔紙

高層同普通公務員仔比較？

其實我都唔係好明
之前集會又撐公墓員, 叫哂手足
宜家有事就抽水, 笑班友
如果走哂黃公墓員, 得返班藍唔通會更好咩?
簽唔簽都好, 點都係有班黃公墓員點都好過藍掛

呢份野字眼同初初立法會大致一樣，但今日立法會句野已經走晒樣

柒？公務員本身就㭍

香港公務員係

又效忠英女皇又效忠国安法

遲啲可能買米都要

啱啊，班公務員係私人市場上根本搵唔番呢個人工
點會唔簽

公務員：唔簽你養我啊？我好憎政府我要繼續幫政府打工！

雙10全民感謝日得1500間都幾慘

簽咗又有乜問題，心在曹營身在漢ok?

區議員預咗冇得移民

笑撚死

要封你有冇簽都會封架啦 唔好諗咁多

BNO 好快都冇
英國一定跟美國

入埋黨都可以好黃
講你都唔信
其實林奠同平哥都係黃

黃公務員同白警一樣
自己諗吓

但係兩樣唔同野黎
工作性質都唔同啦
唔通勞工署, 消委會個啲又係黑

比子彈你地唔識放上twitter?

簽唔簽你反佢佢都係拉你炒你 梗係簽左再暗反啦 .
利申:非公務員 反對鬥黃內控

簽左冇得入境仲正

出糧緊要

申：不嬲鄙視公墓員

好奇一問， 外國點知邊個係公僕 邊個簽左？

可唔可以幫手簽個聯署
20號前夠50000德國就要就制裁中國開聽證會
宜家差20000個

撳註冊與聯署

班公務員無咗份工仲撚夠錢送仔女外國讀咩

咁PSN...
算啦當我無問過

本來連登咩人都有人既

公務員手足唔好灰住 全部都係莫須有

公務員夠膽咪帶呢張野
入境美囉

樓主pin this 🙏🏻🙏🏻

字面係效忠香港
只要有足夠武力，可以為香港剿共。

對兒登嚟講最好200,000公務員全部辭職
全部公務員都係藍絲
連登仔心態都係睇人仆街最開心、幸災樂禍、blame the victim ⋯⋯勿認真

真

區議會係爭取資源抗共
做公務員點睇都係為份糧

你夠膽咪帶張野入境美國囉

公務員以前就手足 依加有得移民就變就走狗
醫護罷工果陣就手足
比人清算就抵死做咩唔罷落去仲幫醫院做野
航空業明明上年好地地 依加炒人啦 班空姐無啦啦又變返係雞係公廁

繼續鬥黃啦比人帶風啦向你班兒登仔

我係PR 公司就unun腳輕鬆又袋一筆

之前畀人拉咗嗰批參加遊行嘅公務員佢哋又係藍？唔係所有前線都黃，但可以講十個高層（mps:34 plus）九個藍。概得利益者是也！我都係公務員，但呢個時候可以公開表示撐黃咩？成日話唔做咪得，人到中年响政府做咗10年20年或以上邊度出得返去？仲有班樣冷嘲熱諷，仆街我加入政府嗰陣政府仲係廉潔有規有矩，係高層／決策層迅速腐敗令香港敗亡㗎。有老豆老母老婆仔女要等開飯／讀書／租樓係咪都要錢? 我成日都講我係巿民養的，唔駛報效政府，只要努力用良知服務香港社會就夠。但依家就一幫人（學生、魯蛇、古惑仔）出嚟淨係為屌而屌，心好灰㗎！仲有最有可能班PR同步記IT搞分化，香港經濟咁差唔係班低級造成㗎，係高層舔共妄顧香港福祉而成的。

隔離仲有個食煙就=抵死post幾千個正評，連食煙嘅人權都冇，食煙就一定係火車頭，啲邏輯真係惡撚個共產黨

簽左佢
有糧出就幫黃圈幫手足
黃圈擴大就紅圈縮小

代價係做隱形人啫
買多部手機，用太空卡
捐錢果啲全部好用自己名

退左休食緊長糧唔好以為唔關你事

仔仔女女衰左，父母一樣連坐

唔講仲以為手足個個八位數身家唔使養家單身寡仔話走就走

講真呢份嘢都簽得

就唔好怪人食藍店

大家都係委曲求全

中到
連登仔不嬲都當人係condom

黎緊果三座大山
醫護 教師 社工
睇路呀 比人清算唔辭職就正一走狗呀
反正兒登仔會養你全家

父母拎綜援，仔女簽嗰張咪叫衰仔紙

我都係咁諗
唔簽就冇野要討論啦
簽嘅其實都可以係手足
唔明點解話上面咁多人講到簽咗就唔係手足, 要笑9佢地
好多部門做嘅唔係黑警咁要是非不分, 埋沒良知, 打擊公義
簽咗咪小心啲, 又有錢幫黃圈幫手足
當然可能有人簽完會驚而唔繼續但唔排除有人簽完都繼續幫手足
唔通想全部黃公走哂, 得返班藍入去做, 到時連普通服務最前線都係藍唔會仲衰咩

所有公墓員唔好做犯法野
唔好洩露政府文件
到到都有cam
用手機影個mon果啲千其唔好做，個cam實影到你架
文件email果啲如果有記號，成份洩露出黎實搵到你架

自己諗啦，做犯法野俾人捉到實大鑊，轉頭再用衰仔紙黎加刑罰

唔知有沒2-3% 人有骨氣唔簽

後悔點解唔早d 簽

但係宜家做咩被人捉到都一樣姐
簽唔簽都係一樣

遲啲做個食店既part time樓面都要簽呢張紙
總之喺香港受聘工作就要

不嬲都係黃版嘅藍屍

老老實實,係咪簽咗衰仔紙嘅,都應該永遠唔比移民呀？

為左𢭃共匪份人工,去出賣自己良心

公墓員黃？篤精定篤尿黃呀

遲早攞hkid都要
好似外國入藉時要宣誓唱國歌咁

宜家住公屋唔比掛民國旗
連看似唔關政治事既房署都黑，
spin夠未？

公務員好黃

仲屌鳩醫護罷工唔罷到底，講到自己罷左一年工咁

最痴線就係上次延任問題，要民主派議員全部唔延任不特止，仲叫全部議員去成立海外流亡議會，逼人離鄉別井、毁家紓難

你估12港人嘅飛行圖係PK鄧放出嚟？

好快英國都ban
無人知邊個公務員係暗共，邊個唔係
會一律ban

公務員服務質素低
吞pok, 部門之間射波, 多冗員
呃OT claim假claimOT錢
根本屌公務員就唔係鬥黃

依加屌公務員果班
遲早衰仔紙變行街紙果陣咪撚簽呀記住
簽左就對唔住手足

邊個同意，邊個就是衰仔！

移民需要申報職業
好快外國會ban公務員移民申請

其實之前一路台灣美國都收到好緊
公務員移民申請vetting比其他職業嚴緊
加速主義之下好快會名正言順ban埋

有多一條刑事罪入你
其它難入罪就可以直接用依條

有骨氣會做公務員？

咪引戰啦，連登仔話紀律部隊前線好深黃

要幫手果陣：手足
無用果陣：抵死啦

簽完
想發「中国夢（移民去歐米台日）」都難

咁揸飛機個啲呢？

身邊啲公務員一早自我禁聲
連facebook都唔敢share新聞
一早變左閹人

因為揸飛機果D藍，所以爆料嘅都要連坐，呢種邏輯思維唔加入共產黨真係嘥咗。

應該唔洗移民

N仔表示你地慢慢簽🤣🤣🤣

到時全民簽左張野就等於廢紙啦, 唔好玩啦

發起罷工抗議啦

講到咁虛
簽左之後咪比佢任砌

做議員咪一樣要簽同宣誓
old news

未簽已經咁 簽左咪打壓埋一份

但其實一簽左Facebook 或者私人聚會一講左少少敏感言論 有人一督灰已經可以用依份聲明炒人 極權軍政府心情唔好果時就告埋你

明明公務員手足舊年搞過史無前例嘅集會

寧願遲職都唔簽
簽左對得住d手足？

之前無國安法
依加有

全部打工仔要簽都一樣
香港人特色冇骨氣

公務員最鍾意用個別例子
例如， 醫護，RTHK，個別既督灰手足
黎反證佢地"好黃"

之前夠有警察貼連儂牆
咁警隊又係咪"好黃"？

唔知仲以為個個公務員都咁見義勇為，咁「黃」
實際上日日返工收錢做緊政府既小齒輪
做港共既走狗
仲吞pok, 部門之間射波, 多冗員
呃OT claim假claimOT錢
一系列唔關乎黃藍既撚屌行為
吮資源

邊個連登仔反公務員
就一定係葡萄佢做公務員
無野叻，唯有用「公務員身份」黎打飛機
邊個反公務員，就一定係眼紅

仲有一招就最鍾意用臭蟲論
人地屌緊公務員
就一定拉埋「交稅」「返中資公司」黎講
模糊視聽

移民前轉工得唔得？

點都要簽啦 辭工你養我？

On9 而家未簽已經做緊同一樣嘢啦

巴打講得好！樓主pin this

根本就係，張紙根本同立法會份誓詞一樣，只係寫效忠一個community 。用途就好似DQ議員咁比個口實炒人。
而家點解會搞公務員，醫護，社工同教師，就係因為上年四萬個公務員罷工，老師社工上前線同今年初醫護罷迫政府封關唔只上哂全球報紙仲真係比到壓力政府會影響到佢管治基礎咪會出手搞佢地囉。同理而家流亡左嘅人亦一樣。

至於做乜唔搞偉大嘅連登冷氣軍師，話唔定根本佢地係政府/強國眼中除左出口屌自己人自己搞散自己外根本一啲壓力都比唔到佢地，咪由你自己互相拆散自己人一鑊熟算仲慳水慳力

今日已經準備諗梗下一批既公務員簽
好快會推到去公營機構都要簽埋一份
所以去到最後最好就全港人都要簽

咁黃多定藍多 最後係咪都係要揸飛機？
12人最後係咪送咗中？
紀律部隊可以違抗命令？

N仔年年續約 駛咩衰仔紙
有咩唔妥 咪唔續你約

上面玩冷嘲熱諷嗰班，你哋班撚樣嘅心態咪又係踩低人抬高自己換取存在感？
你哋夠膽喺差館門口拉「光時五缺」Banner未？

政府咁不義，你哋仲活係呢種極權之下做乜？你哋攪左革命未？做乜日日準時返工逗糧、供樓交租、消費娛樂吃喝玩樂促進經濟、乖乖交稅、做極權幫凶？黃？邊忽黃呀？咪又係奴隸。

黨員移唔到民

其實咁樣簽咗之後
會唔會當你係黨員架？

之後減薪都唔可以遊行了

咁香港人黃多定藍多呀？
唔計黑警、柳記，我睇唔出其他公務員有咩原因特別多藍喎？

可以移民中國

而家都唔會啦

如果professional grade呢
eg嗰啲測量師

二級工人都要簽
遲下公務員結婚生仔都要簽 唔簽唔俾出世/一出世即拉

其實共產黨只係將華人嘅陰暗面投射出嚟嘅實體，大把香港人其實骨子裡都唔多唔少有股華人小農dna。咁推返出嚟講有部分人有呢種邏輯思維一啲都唔奇

共產黨就一定當初你賣左身俾佢，外國移民局就應該唔會一竹篙打一船人， Ben晒20萬個公務員掛？黑警除外。

私人市場工易搵，怕閪

大撚把人照簽

全撚部都要簽

nice

一定要用連坐法

最神奇係基本法講明有遊行示威權利

第二十七條
香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。

根本宜家違反基本法既係班狗同個政府

有3個連登公務員無力反駁
只能夠負評我

真屌自己人最叻最快手

2021年都黎緊啦
仲玩咬文嚼字
醒未

宜家政府擺明抗爭者一方做乜都say no
唔關乎任何條文事
但你仲同佢係度玩咬文嚼字玩條文？
唔好搞笑啦

呢兩個mon post公務員都負皮得好快
夠膽負皮唔夠膽出文反駁
公務員就係呢啲質素
好難怪比人屌服務效率低，屌足幾十年

我講緊全部打工仔
你講私人市場
你不如話自僱

天意做唔到公務員

呢張嘢好邪惡 簽左可能會移唔到民
外國隨時當你黨員做間諜 到時出境都有問題
如果一定要簽三思 最多唔打政府工 制裁時戶口都凍結埋

私人市場打工仔佔比數仲多. 我唔覺得私人市場打工仔有骨氣少少. 因為人工無premium

我都係， 幾次有offer 都因為私人公司有工而拒絕

簽咪簽囉
唔簽佢都假定你擁護㗎啦

ching小心啲
你講嘅前3個職業不嬲係連登公敵

第四個都係啦
咩打政府工就係藍

遲啲出世都要

簽左係因為擁護基本法
但最大問題係依加國安法已經override 哂基本法

除咗藍仲有大把罪狀啦
護士就係overpaid 屌住客嚟收錢
老師就死教畜
社工就報警撚 識講野就做到

唔係想針公務員
咪撚一句話人pr啦好心
公務員係有黃
但佢地要明自己打後只係會變為政權工作
外國ban都好正路
佢地自己點諗先
老師嘅之後叫你教習近平思想你係咪會照做先?
社工嘅之後叫你發現家庭係黃嘅唔可以比資源你又做唔做?
而家好明顯港共係一步一步等公務員ready未來為政治服務
你地有心理準備做自己接受唔到嘅野未?

我聽日都考狗呀咁
一路忍痛扑濕連登仔一路上位等光復

on9

咪係例子只會越黎越多

最起碼要有比理準備反抗
但根本10個8個都唔會有

我識嘅公墓園自從立左國安法已經冇再喺fb ig po任何政治嘅野

CA考過都唔請我，我呢D廢人係得政府工岩做😂😂

最狗係陰d陰d推你做d衰野
第一次覺得無乜野
做下做下就返唔到轉頭

簽啦，橫掂都冇諗過移，仲有兩層樓供緊

教畜界個個好深黃架，細路仔負責衝立法會抗爭取消功能組別衰暴動，教協負責圍爐守住個議席光復福利

放心一定會，廣義上嚟講佢要cover嘅係公職人員，根本包哂上面四種人同你口中嘅公營機構。點解專登要整一條條文cover佢地，咪就係知佢地有異心不突止最重要係佢地一玩野真係會動搖到管治基礎。睇歷史都知最後官同軍作反先會好快推翻一個朝代。香港上年反送中有200萬人肯出嚟行，佔差唔多2/7人口，但真實數係區議會選舉反映出來隨時成半人係唔滿意你政府只係無行出嚟。而上年4萬公務員肯行出嚟，佔總人數差唔多22%其實都差唔多1/4人手，其實比例上仲多過反送中遊行，咁除時實際反你政府或者唔滿意嘅可能差唔多一半，佢唔驚就假了。

而且教師社工醫護同公務員同埋專業人士都一向係香港社會中嘅超穩定力量，唔止支撐住個社會運作而且好多時普通市民師奶同政治冷感嘅人都唔多唔少睇佢地頭，如果連佢地都企出嚟咁班人就會覺得政府做嘅野一定有問題而跟埋佢地出嚟，所以政府同大陸先會整咁多野要壓住佢地，而且不久將來唔排除連所有專業工都會加呢樣野做認可條件

係
連登仔最鐘意以偏概全

違反誓言會被革職，如果被革職會係我嘅光榮，光宗耀祖

警隊有冇工會係支持香港人？

應該叫乖仔紙先啱

講到公務員個工會好多人入咁

利伸：新公務員工會會員係手足，實名認證既投名狀都敢登記，respect

以偏概全？好似連罷工都搞唔成，反正衰暴動班細路又唔係我仔女，自我審查下份工亦唔怕畀人搞，岩岩畀港共搞嗰位就祝佢好運了，我地有葉建源唔驚

成班連登公務員剩係識負皮
但無一個人反駁到

契弟紙

起碼都叫有人入 就唔係全部都係啦
至少佢地係真手足
多謝你recognize番佢地嘅勇氣

咁你可以理解佢番說話係為工會入面d 手足而講

不嬲做得好就讚
做得柒就屌
奈何連登公務員唔肯面對現實，見到人屌就負皮
好嬲好嬲但又反駁唔到

我接觸過既公務員
的確有好多都係吞pok
政府公司返工唔洗拍卡
10點幾先返到office又有
部門之間射波
4點幾就係公司浮游吹水既冗員
食lunch跨區食2個幾鐘
特登慢慢做呃OT， claim OT錢
一係claim假去旅行

以上所有都唔係我老作
問心，你做得政府一定知以上既都係事實

私人公司都有，so what?
私人公司員工係邊個出糧？
點解公務員叫公僕？

Pish

中共會唔知你班食兩家茶禮既人諗咩？

遲下好快公務員 = 中共黨員

全體黃色公墓員擺工。擺供瘤
真正攬炒唔簽就ok

然後好快會變晒大陸人做公墓猿

一世大灣區

我反而想知如果唔簽炒左我，有冇得賠錢

供樓撚點算，出面人工太少

睇吓遊b啦，問你追返以前就會

call loan

入党？諗下好，做党員隻狗喳

同樣地
我身邊嘅公務員朋友亦都真係同你講嘅野相反
個個都忙 喺office OT幾乎係常態
唯獨唔同就係份糧係比私人公司高
我從來唔否認有人係好懶好hea
我曾經喺某政府部門做野同合作 真係有唔少仆街 將啲野推撚哂比其他人做
但都有好比心機做野嘅人 (所以最後先同嗰啲人做到frd
呢啲根本從來都好睇本身嗰個人嘅工作態度 亦都睇自己遇到咩人
嗰啲掛住un un腳收糧嘅仆街梗係要屌
仲要大大力屌
例如1823咁 曾經遇過好intensive跟進我投訴嘅人 亦遇過不停耍走我嘅人
如果巴打講番要屌嘅係啲唔肯入工會 唔會去遊行 唔會做野嗰啲死仆街公務員就絕對大大力支持

其實點解唔直接d 係香港住就要簽

有，移去支那

向政府負責？唔係向香港負責？

公務員最叻就係跟程序做野
所以你話有幾多人會唔簽

即係高層打鳩人就走得 中下層就唔走得？

歷史文件。

好撚醒
依家連啲狗都未制裁，講到一簽等同中共党員

你望下中共國憲法第一條同基本法第一條

做狗 批鬥
做公務員 批鬥
做中資 （中銀果類） 批鬥
做藍店 （吉野家果類）批鬥
乜香港個黃色經濟圈請到200萬人？

個個行業最大果幾間全部奶共 想問下仲可以返咩工

呼吸

期望中資同藍店都出張咁嘅嘢睇下到時連登仔仲有幾多骨氣

簽個名就做黨員講到online game注册account咁

份野一共提咗4次香港
頭3次都有連住大6
最後一次就……
777是咪想帶頭將香港分割出去

未call囉。團結d一齊俾人call
一齊唔交
未破晒咁多人產囉
畫面夠晒靚

咁你辭職未
辭咗職記得po上連登

老豆搵仔報料嗰係入境處職員
咁又批批鬥佢好
我都唔明
朝中有人好辦事
好多料都係公務員手足爆

呢句似笑話嘅事實
未來中資一定要簽

教埋你點保護自己啦
建議使用瀏覽器：Brave/Firefox

中文版： (撳詳細→碌落少少→註冊並聯署/聯署)

德文版 就睇片 跟住佢做

德文

中國國際形象全面崩潰

屌！英國政府捉到華為設備有影響國家安全級漏洞

邊忽一樣？

公務員同打藍店紅店工一樣就真
批鬥公務員記得批鬥埋打藍店紅店工

禾展翅生冥：笨撚收ping唯中華孕麵公河果腥港特別洗珍珠蒸芙工嗚丸，癲當用戶<<中華孕麵公河果腥港特別洗珍珠煎品飯>>，曬盅中華孕麵公河果腥港特別洗珍珠，賤中之首，堆腥港特別洗珍珠蒸芙芙炸。

用呢條片嘅聲線讀就會明:

真啊 教材要你講 我們是中國人
警察維持治安 嚴懲暴徒
d老師咪又係照教 幫共產黨洗d小朋友腦

殊

簽完又代表咩

公墓員唔打公墓工 = 去墓園

已經大把

公務員死全家

遲下公墓員分分鐘畀美帝制裁埋

你岩，屌鳩共產黨公務員就係人工一定唔夠你比

井底之蛙 成日以為人葡萄佢地
做走狗都講到自己幾威
好心啦 做大公司MT 做專業人士就真係葡萄啦

鞭鳩啲又黃又要做政府工既人
為左份工咪又係要照奶共

參考yau b

追你以前所有人工

green object係咪公墓員啊 佢地英文好唔好啊

時間問題

唔簽先係啫

美國/加拿大/英國識得分邊個係黃絲公務員架

True

你拎啲低級職員嚟比較，有咩意思？

違反誓言唔止革扯，仲有機會畀人告發假誓／欺騙政府而坐籠，所以簽之前要三思，唔可以淨係考慮人工。

係你自己冇define清楚
就算唔計popo公墓員既組成入面就係好多呢d ranking低既人
呢個時候佢地就俾人exclude左?

其實簽左隨時俾人告刑事，仲危咁

佢地簽完衰仔紙
會更加禁聲
宜家未必已經fb收晒聲
同閹人無異

其實無問題
黑警都有人做
民建聯都有人做

弊在有班公務員又要做政府走狗
又要認黃
呢個先係問題
又要做雞又攞貞節牌坊
（新公務員工會成員除外）

賣身契

似會負刑事責任 到時仲追討返薪金
唔好簽 最多做返私人工 保命緊要

簽完唔再抗爭咪得
有咩問題 有咩好怕

簽左個班賤種緊係希望全世界都要簽

你鍾意拎3皮比較又開心咪ok囉
反正你搵幾多又唔關我事。

噤聲係常態，跟手鼓勵表忠、篤灰／舉報同事。舉報者賞，入罪者斬。以香港人（不只公務員）嘅小農DNA, 政府內部的小文革會開始。應咗老懵懂嗰句：「留低更需要勇氣！（每日返工過著噤若寒蟬、如芒在背嘅日子）」

你岩，黑警唔係公務員

公務員好黄
最多唔可以去旅行

你份糧包埋架

你講野一舊舊咁
其他公墓員語文能力我唔評價
但你表達能力應該比較差

冷嘲熱諷，根本不是邏輯對話。

最底粒* 係咪講簽個條友係份聲明加減左野，份聲明就無效?

要邏輯對話我一大段野喺幾頁前講晒
無人駁到我

如果咁都而入去坐，咁我會好開心政府終極加速，咁大家可以正式同美國全力爭取將香港同中国列入危害人類國家/地區

簽左 簽埋右

心裏面係黃就得

講個笑話
公務員好撚多黃

佢地不嬲做緊呢樣野，用保安條例禁止遊行已經同呢條有抵觸，但唔知點解無人提

有個笑話重好笑，有班「籃」嘅日日同黨表忠，但就係次次都考唔到。

政府為咗向公務員削減人工、福利鋪路，公務員冇得反對!
支持削人工、減福利，加徵公務員薪俸税，以減輕政府財赤。

所以如果有需要你係工作上做唔公義既事
唔做就炒你因為老婆仔女咪一樣會做
因為為老婆仔女阿嘛你言下之意
警隊都係咁

公務員一同加入「大灣區共榮圈」

閹人

IT
engine

美國

我諗到其中一個要推呢份野既原因係，就係如果有公務員被捉到違反基本法，然後被港共dq咗之後，港共可能會追糧
先例可參考梁游案公務員同議員都係公職人員

今日叫你簽衰仔紙
難保他日就叫全部人裝個app監察你電話
之後就del連登/quit group/quit channel
再加篤灰制度

咁就成功控制到所有公務員

上層比人制裁就想拖下層落水

傻喇 要簽未簽 佢哋做野為錢咋嘛 撚會理咩
大部份香港人 你2千萬佢 要佢投習習又得 要佢共產都得 香港做乜都錢行先 嘔心到

宣誓當食生菜啦

而家出面大部分私人公司都俾中資壟斷，簽衰仔紙都係遲早嘅事。一係離開香港，唔係點都要遲，不如狗衝政府

我個工作暫無需要對外，但對良心、麵包同仔女未來，麵包雖重，但其他因素加埋更重要。非常認真考慮唔簽而離開，痛苦掙扎中。
相信報應，向天發誓從未做過任何「因支害港」的事，亦知不可以做。

有冇可能日後制度埋簽左呢份野既公務員呢？

睇個勢遲啲做NGO都要簽

你話唔同有撚用咩
外國已經預備好落閘

有錢早走一定走到
中下層

做消防員使唔使簽

你呢個reply引左12隻公墓猿負皮，但佢地又唔識反駁

基本法無認授性
未經公投通過

緊係要啦

仲移民？你睇下美國連黨員入境都唔比呀

效忠香港咋喎

呢張野擺明係港獨

遲啲出境簽一次，入境簽一次，用任何政府服務前又要簽一次

起碼有份收高人工幾十年,好過新入職個d有排捱,都好過其他出面私人工低人工個班啦
唔駛為佢地心灰既,佢地9up only

第二波

入產房前要代個仔/女簽定

而家講緊抗爭者對公務員嘅取態
阿生

呢樣野我屌左好耐
但每次都係得負皮，無人直接反駁到我

咁唔做啦屌你老味

簽咗第日信用評級系統會好高分

紀律部隊一定係第一批簽

其實英國先係重點

我敢講9成97前公墓狗都有bno

帶埋老婆仔女過英國好過啦，你都唔想仔女受愛国教育架

我而家講外國

人哋講緊抗爭者
你講乜撚外國啫
九唔搭八

我而家講外國唔撚得？
唔鐘意睇咪block我quit 連登
我屌你老母都仲得

柒咗就潛啦
屌你老母
弱智仔

建議大家block呢件垃圾

連登仔咁鐘意批鬥公務員 公務員轉哂去做藍囉

點解做公務員一定係走狗
邏輯已死

仲講埋一大堆唔關政府嘅嘢

吮政府資源係你眼中點解唔係好嘅行為

仲有一堆個別例子？
完全唔合邏輯

你舉到咁多仲個別例子？
你港共嚟㗎

咩返中資公司
同樣邏輯直頭返藍店都唔得啦
你係嘅就屌埋啦
大把人等你屌
例如杜汶澤 黃秋生
唔係被人封殺佢哋都話唔介意返支那開工㗎喎

認同啊唔簽唔信餓得死，但簽左就會隨時被制裁，被篤灰，被犯法，分分鐘入去坐監，加油ching

唔簽，最好係張衰仔紙後面寫埋辭職信，否則第日大把機會秋後算賬

你點屌點嘈都無用 華人唔存在骨氣 唔通唔做 唔要錢咩
最好全部同家人唔比有埋外國護照 局長幾時上多次電台 PHONE IN 同佢建議下

就算唔簽，身為香港市民，本來已經受啲什麼基本法國安法約束，而其實國安法都只係講就職時要簽，要現職簽根本係無中生有，簽左係暫時保得住份工，但簽左仲多個機會比人話違誓仲要永留大灣區，份嘢無deadline可以話跟一世，但唔簽都好似未有實際話要點，最worst case 咪請你走，但仲有一線走佬嘅生機，所以簽唔簽就自行判斷

連LCSD都有政治任務
醒未？spin夠未？
睇你仲可以退到幾後

簽咗果d去外國國安部門督灰

識幾個公務員朋友有bc
想問點篤灰

成班ff 咁多

天水圍黃店稱遭食環署針對 被逼取消堂食 街坊「感謝日」排隊買外賣示支持

又多一單
連FEHD都有政治考量
醒未？spin夠未？

lm

我都相信政治元素會加入去唔同部門到
但係始終有啲部門想像唔到點樣加入政治考量

我只係提出疑問討論下姐
你當我pr公司都冇計

你老母就柒咗

係呀 差佬入面有好人呀

懦夫

外國政府可以憑你呢張紙, 去懷疑你幫支共政府滲透外國?

簽左應該一世
你諗你

我估唔止炒
再入埋你國安髮都得

呢兩年嘅事就係將香港人可以企兩邊嘅空間無限壓縮，其實好事嚟

公務員黃既點會簽